[一個透你commect而分質素既topic]有1先定有0先？

究竟有1先定有0先？

透過你留言反映呢個po係咩質素